Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2024年1月 至 2月)
Slug: new-developers-2024-02
Date: 2024-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Carles Pina i Estany (cpina)
* Dave Hibberd (hibby)
* Soren Stoutner (soren)
* Daniel Gröber (dxld)
* Jeremy Sowden (azazel)
* Ricardo Ribalda Delgado (ribalda)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Joachim Bauch
* Ananthu C V
* Francesco Ballarin
* Yogeswaran Umasankar
* Kienan Stewart

祝贺他们！
